吊奶星 IZONE首해바라기甜能到入心傻笑..

痴能線 甜能到 岩岩聽住呢首歌去拜mml佬 見到佢個墳頭既時候咁岩諗起佢地12個又令令又qq咁係我耳囝邊唱呢首歌比我聽 唔小心甜笑左出聲 依家有少少周身唔聚財 都幾能痴線..

去拜mml狗？